【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic7 (3) - 唔開POST麻煩唔好1001

■國際版（亞洲服＋國際服）
預計正式上線時間 : 11月8日（週四） 8:00

廠商
世曼凱代理
Super Creative 開發

將會有三個SER
麻煩各位公投齊齊玩咩SER

1. Korea Server(已於8月30日開服)

2. Asia Server(預計11月8日全新開張)

3. Global Server(預計11月8日全新開張)

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

巴哈姆特

IOS：
開SER後入官網睇

Android：

麻煩睇完有咩唔明再問都唔遲
【攻略】第七史詩 - 新手使用說明書

【心得】關於這遊戲的二三事

【心得】第七史詩 2018/11/02 的評價表

首抽評價圖：(2018/11/02版)
光暗不在本表評價中

要睇埋光暗5星可以入返原版睇

【攻略】韓服鹹魚的心得分享-首抽篇(五星角色的使用者評論徵求中~)進度篇

湯巴入左邊個公會?

其實隻5星火騎算唔算係坦,冇半招防技

事前仲拎到，但只限AN機
IOS巴絲可以試下用電腦模擬器拎
QOOAPP>活動>用QOOAPP下載>安裝完>拎序號

拎完點用?
進入遊戲大廳 >> 右上角「最新活動消息」

>> 右上角COUPON鍵

>> 輸入獎勵序號

*一個遊戲帳號只能使用一次事前預約獎勵序號（無法重複使用）

我求其入個咋

聽聞係最暴力坦

人多個SER就小小卡

我仲以為我問題

你唔係亞SER咩
你係咪玩國

歐到轉左過黎

咁你開個公會啦，我入

屌，火刺 仔黎，點解會放係巴打照顧區

公會邊到我依d小人物開

好多巴打都國服？

有巴打1001左都唔開POST，急住改POST唔記得改
我一開始以為蘿嚟

咁更加唔係我依啲廢薯開

其實都係睇你想同台灣互插定鬼佬互插啫

去kr post叫班課長開

唔想重刷

我頭先開左個LIHKGUILD,如果你地要會長我可以讓比你地

咁而家係國定亞

xforxtina
麻煩批我入會
唔好比我做會長

亞ser
比較小人玩
亞洲人比較鍾意用外掛

國ser
時區
個ser比較lag

兩邊都多大陸人,冇得避

兩邊都有，論總人數就國服，論呢度嘅人就亞服多，公會都開左4個

國際服會有冇位
id :Kakjg5a5dtc6

睇技係偏攻擊同控場既坦
加攻同暈

跟隊
留個位畀我

天空石點用好
有水刺+火法
用緊兩隻三星補

賤課長

吓
因乜解究課長會指住我話課長

自申LIHKGUILD

你們都是課長不用分那麼細

入唔入上面嗰個

好,BUT咩名,亂收個會好快爆

新po留名

退會有得即入?

唔知

我入左

要等24小時

THX鳳巴

申請咗

賤巴咩名

點解我個icon多左個藍色王冠

副團長
邊日心情好就可以讓個團長位出黎比副團

我唔識管理

HHHHH4

LIHKG有1個位 申咗留言

有冇人覺得國際服LOAD得好慢

係,不過韓服無事
可能比啲大陸佬刷首抽帳賣,撞到死死下

可能人多?如果計刷首抽亞服都一樣多人刷

係比之前多咗人 discord已經超過2千人

我未夠10 LV 一陣申
岩岩開多個AC 亞服國服2邊玩

岩岩申左 lihkguild 了

啲分鏡做得好有迫力

終於lv10 都申左
id sakuratzu

其實刷首抽刷啲3星出嚟好似仲勁

仲刷緊?

冇
但係睇人啲片用3星都打爆機

有啲三星超大力
隻火爪勁到，剋屬都大大力

安妮BB

不過我鐘意水爪多啲

最緊要係隻火斧
全隊加速
冇嘅話後期都好難玩
跟住毒弓用嚟過主線boss關又係好撚勁
反而啲5星仲冇咩睇頭

火斧毒弓都抽唔中

所以刷首抽應該刷呢兩隻
再加隻木奶已經可以打爆10-10

隻火法好勁
用攻速裝加隻三星木狼人黎拉條
好高輸出

韓國大佬去打國際服，一天全破10-10，等級也沒有全部練滿

陣容是3星2隻，4星輔助奶1隻，5星奶1隻

毒弓真心新手神器
垃圾裝都輕鬆殺王

推到8-10,仲差20關,推埋先訓,辛撚苦

想問下隻驚刷首抽係點，推到1-4之後抽果幾下?

推完10-10覺得好空虛
突然冇咗個目標咁

推PVP囉

仲有HARD,裝備10樓同埋塔你慢慢推
EASY10-10只係開始

其實pvp係咪推到每個星期夠買種就得

個節奏一下慢咗好多
之後嗰啲已經急唔嚟

仲有冇公會入？
Btw 究竟木奶有乜勁？
成場一招都冇出過

係咪已經開得

終於打完10-10

大家都趕進度趕得好快
覺得自己已經玩左好耐都仲係打緊第4/5咁上下

會唔會有巴打開個tg群討論
今日啱啱過完10-10

呢兩個任係要打邊關

開左會冇人推POST....

我第二日玩 狂打都係第8章 仲卡卡地
呢度好多癲佬

單機驚有咩咪喺度討論
又唔似BD咁有公會戰

我有一隻就係咁喎

我都係兩日但仲係第4定5章
強逼症自己一定要全部三星通關左先再打下章

一樣三星強迫症 仲要順住解完先落下章

有冇人用緊水盾(泰溫)
做坦稱職? 好唔好用

大佬用緊啲咩玩到邊

實不相瞞 開波單水刺去到去面感覺麻麻地 刷緊

好似話水刺係用嚟練肥料勁

有無亞服公會

單水刺好似差咁啲
有冇奶
同埋去到後面要用毒弓打boss

巴哈爬文用懶人包

買個水刺AC 定 木奶AC 好 打到1-4

你唔係玩亞服咩？你又轉國

買個水刺ac 跟住課金抽木奶
再1-10抽隻火斧水盾次之類
信用卡等緊你

唔好買啦，去到1-10有咁多下揀

都係玩亞服 不過宜家個帳冇咩pvp角色

水刺$160 木奶$60
1-10博木奶易d 定 水刺易d

Pvp 上位冇人用五星火斧

試下刷多陣先

抽完1-10 木刺+水刺
開唔開局好?

開左個公會 Refrain 有心玩就入 加油

國際服騎士團 旅英港浪人 仲有兩個位

木刺同水刺功能上好似重覆左
比我既話都可以開既 但未必會用木刺

3隻5星開局 依家第4章
係咪留底d石推到10-10抽爆光暗?

光暗池無得就咁用石抽
要用5張銀河書籤=1抽

咁5張銀河書籤點嚟?
就係要靠你抽20次普池=1粒金光傳承石

簡單啲講，抽120次普池送你1次抽光暗池
所以你留石留到10-10最後都係要抽晒佢

我課哂d禮包 依家2000幾石
係咪建議抽哂佢

你嗰3隻5星入面無木奶可以嘅
但如果有我覺得無咩必要抽，因為好快應該就會出限角池
而以巴打你3隻5星開局，理論上可以推到10-10
雖然唔知你嗰3隻係咩，但講真有時5星再多都唔及得3星好用

3隻5星係 木奶 水盾 火法
好似好雜咁
唔知我推到10-10之前有無新限角池 有石係身就身痕

3星有咩
BTW其實我自己都係玩咗無耐，怕亂講嘢
巴打不妨睇下依位韓國課長點排陣
一隻木奶+4隻3星就過咗10-10，雖然係有啲辛苦

留名湯巴玩咩服？等你carry

三星得隻火爪

我廢薯嚟
國際服

成2000石你驚抽唔到咩

yeah 揀岩左 d 畫面幾正 又有動畫睇 依家刷緊首抽 中5星係咪好閪難

UP咗0.8
無UP0.02
BTW5星木奶起手夾條片上方隻3星火戰(拉條斧)+3星毒弓已經夠爆主線10-10
唔使追其他5星

好 臨訓前試試手氣先 但ios係咪要del app 重裝先刷到

唔使，係GAME設定重置就得，輕輕鬆鬆

正

頭七抽：
1-4=信箱4抽(20個書籤，5個書籤為1抽)+300石(100石=5個書籤)

頭七抽你覺得OK(最好緊係中木奶，或者中3星拉條斧/3星毒弓，因為片中嘅3星正太同3星水刺都可以靠好感取得)

咁就打埋落1-10

300抽：
完咗1-10會畀你任你抽30次10連，但如果中途鎖咗就無得再抽
洗咗就洗咗，無得留
好運起上嚟300抽會中到木奶，但衰起上嚟可以0五星

抽左頭7抽先 起身再抽

加油，我本帳抽咗40抽都無拉條斧，開隻分身刷下，第一隻就係

300抽個個 係抽完一個十抽之後點都要硬食無得re?

上限30次
你抽完一次唔啱就洗
洗到你啱為止，洗啱就鎖，但你多出嚟嘅上限就唔會再有得抽，因為你已經鎖咗
但你洗夠30次上限，最後嗰10抽就算你唔啱都要硬食

原來係咁 玩玩下發覺佢有d似陰陽師

對陰陽師無乜印象
但依隻真係不能自拔
仲要過圖3星死英都唔怕
只要落啱佢要求就算得返1隻英都3星到

佢同陰陽師一樣要拉條同打火機

隻分身啱啱打完1-10
300抽是咁的

抽完就咁嘅

唔啱就左邊【??/30 再度召喚】，而??就係你抽嘅第幾次
啱嘅就右邊【確定召喚】，鎖咗就無得再抽
但你撳完之後系統都會再問多你一次，所以睇清楚唔怕撳錯

咁快玩分身 頭7抽閪左仲洗唔洗打到去1-10

點閪法

正身爆死試下分身啫，不過農系Game鳩Hea玩算

中左3隻英 其實都係垃圾神器

係咪都有raid 可以一齊打

火爪不過不失，不過如果你得聞咪re下

定係打埋1-10先？

好似未出，得SOLO

但1-10要齊木奶、毒弓、拉條斧，唔係唔得，但機率細啲

下 要有依3隻先打得贏？

唔係一定要嘅，但有得抽考而且條件最低無咩必要唔試下
當然我見有巴打用雙木奶+坦+毒弓過到
同埋我玩咗一日多啲，唔係咁熟所以我都唔敢亂答，結巴你都係睇巴哈啦

嘩屌想過第一關都咁撚難

講緊上面條片，係10-10嚟
你當KR 7HELL咁
但完咗7HELL先啱啱開始咁，因為仲有8HELL 9HELL BD地獄 PVP等緊你

但1-10應該唔會好難打掛 屌新手關咋喎

1-10你用佢畀你嗰幾隻瞓住過添

頂比你嚇死 仲以為想拎個300抽都咁難

隻驚最ON9係神器同英放埋同一個池，搞撚到啲英勁撚難抽
啲垃圾神器就一手都係
示範埋30/30，硬食GG

我岩岩7抽都有一半係垃圾神器

屌係咁中5星神器

絕讚UP

左邊條女出左十次有多仆佢個街

中左依隻

RE唔RE好 雖然個樣幾正又眼鏡娘

有無4星奶

得隻水正太 唔想用

咁RE吧

國服刷左3日都唔中木奶
刷到想棄

想問下練肥要打邊到先??

就來全個 App 台啲po 都係湯巴開。

國際服係咪成日loading

推一推
亞服 連登聯盟
現有2個位
有無巴打想入

Me too

想入，ID難改名死

係今日先係咁定一直都係

昨日開始

應該六日太多日玩

多人*

收左

LIHKG有2個位

請求支援初期最好揀最低級嗰款石 互相捐黎捐去賺勳章
仲有捐錢同蛋都會有章

我發覺好多台服巴打入左會十幾個鐘無login

有無得留位 聽日入

用3星火斧仲好用過5星女木斧

暫時又滿
公會就快升,到時應該又有位

我頭先退左會要等24小時

個30次係咪每次剩係會中一隻五星 ？

yes

有無位

點先可以10連抽 單抽好似唔易中

好似冇十連

同問

係最多一隻五星，未必有

啲三星幻影洗唔洗升到30lv先食

30就升4星

送果隻4星法飛果時對波彈彈下

抽返黎果D 3*你地會點處理? 如果唔係推薦用果幾隻?

刷左幾個號終於出5星
不過冇4星

木奶+火坦起唔起手好 仲有19次

岩岩升左級有一個，常上線自己自申。

ReBirth

點先可以咁樣抽野？

國際ser 有冇大腿加
game名同連登名一樣

1-10
但通常都1-4完首7抽到抽左5星先
再到時抽多隻

膽小勿試，第28抽先出水刺

木奶+水刺開局，多謝各位

理事長捐下錢啦

有無人知銀光傳承石點有，佢話要傳送三星英雄，唔太明

如果頭七抽都唔中五星係咪都係刷過好啲

如果有木奶可以唔洗既
有D3星好勁
火斧火爪木弓果類 3星~

即係21拎去食就得

木奶+5星卡開波

3星有毒弓

依個係亞服個號 有火蘿莉

咁型唔係唔抽掛

親密度係邊到睇

sor 今日係咁打主線唔記得尋晚apply咗公會

個server 好lag

有無人知宜家露娜抽唔抽到?

無

國服慢到仆街

卡關了 第8章 第7話 痴線 隻boss一出大技就秒人 仲要係範圍技
點先過到

啲鑽會唔會抽埋佢?
冇盜賊係手成日拎唔到3星

又有得車個十抽落去

唔抽留嚟做咩

出咗啦

國際服申請左公會lihkg
Id :himlong03 唔該巴打

中埋

用木奶加隻光正太終於打過左

湯巴無刷木奶起手 ？

木奶

無呀
因頭七中水盾，30抽中水刺

10-10?

歐洲人
吸下運先

仲要0課

冇五星係咪食得屎

之後推主線推到1900石抽咗廿次乜奶都無
頭先起身推埋儲多950，因為鑒於之前抽都無POST上嚟燈下
點知POST完第二抽就中咗

想課都唔知課嚟做咩，想要嘅都有鳥
係之後啲限角唔知點死啫

NO
某幾隻3星>>>>>>>5星，邊幾隻就睇返第一頁或者去巴哈睇
但奶就最好有5星木奶，或者4星火奶/4星水奶

啱啱見有1次抽中咗下面果隻

影都未見過

我岩岩都40抽中多隻木奶
好想要MK水盾又硬又有輔助又有攻擊
韓服UP完無耐,應該有排都未有得UP

我係27抽
都係木奶水刺開局

屌...光暗中4星諗住好野,點知咁多勁4都中隻廢

10-10 大約要幾多戰先打得贏，我係木奶水刺毒弓火爪陣

想問問係咪主要刷關升角色lv?

有無公會🤔

新手一問
水刺加4星木弓是咪開得

重覆木奶食左佢定賣左佢?

其實第一頁大把資料
不過你喜歡既刷哂成隊5*先開都得

揾唔到你名

btw仲有2個位

10抽中火拳

原來啲升技料唔係1粒升1技
升上去會越用越多
有排升

聽聞係升星先食就最抵，當然你就咁食都得
但你要知道養隻5星肥唔係易事

留個位聽日加得唔得，退咗依家個會要等一日
ID:薯丸

想要火法 繼續刷下先

聽講你木奶+火劍開局

依隻好勁 ？

e隻okay？見佢又ss又s+

勁呀，幫成隊加速

4星水奶+木奶又盾又補

玩玩下發現同玩summoners war 無乜分別

定我試埋果21抽先

ok

有無人試過國服重置既話，會唔會連台服都重置埋?

Thank You

開啦,最多得1隻5,你仲想刷咩?

應該只係重置你撳重置嗰時身在嘅ser
不過我未試過

想問升肥係點樣一帶三 獅子每款只係可以放1隻 第3隻放怪?

唔夠膽試

唔會
試過

感謝~~

頭8抽一隻5 後300另一隻5

佢係教2帶2 但係聽人講最高境界既玩法係放3隻留一個位俾好友
同埋我見佢教刷9-1 係因為40體關唔抵刷?

收工回家 再慢慢過主線
手動玩超過十個鐘仲係第4定5章

全部都係幾多幾多隻5星
歐洲人正仆街

幾勁，好打得

Btw夏巴入左公會未？

終於刷到完美起手

未

啲人升得好慢

打到第9章 想死
到底點樣2日打完十章

第3日仲係第4章
輕鬆HEA玩

好多熟悉面孔係依個post出現

條友好慘

男主上5*

男主好用喎
招2技配輸出手就好似郁多turn咁

40體關唔係一日得3次咩

刷撚到聖誕都未中5星

所以上邊個班人

呢隻值唔值再升

8-7 打唔撚贏呀！！！
佢一開大全隊死撚曬

尤其係你

報歐不報非啫
我都係見之前咁多巴絲話咩抽唔到，之後講完就即刻抽到學下佢哋
點知真係得

係 但係佢冇提到所以我先問

40體關炒車要賠40體，可能都係穩陣過好

隻game冇過關唔扣體
其實以攻略講法意思係咪唔使刷啲40體關 話就話一日3次 但係normal同hard各3關 加埋有6關 每關都可以打3次

PVP啲人咁快打到5000分既

巴哈Search
打一次就好，首次通關會送女主(四星火法)的升陣型獎勵(世界碎片)，
先別吃，因為異色版的女主(闇雷法)也可以吃那個升陣型。

原來唔扣體

頭7抽仲未見過5星呀屌

點樣升lv會快 有火斧 木奶好似都好吃力

唔係咁易架葉師父

屌你湯丸巴個陣靚到
好葡萄牙

歐到仆街呀佢

出得一次5星神器

得兩個隊伍slot會唔會太少
帶肥 pve同pvp都3隊

睇見佢個帳攪到我想重刷囉

有得比錢加

佢咩都齊

留名等睇10-10中埋暗拳

發現新大陸

推到邊,等你直播抽光暗

推到6章咋，為咗拎石推返之前拎全星玩到無晒體

係咪轉左隻美斯做雅莉沙會好d
但我冇野餵飽佢

好想要佢隻水盾
我都係水盾 但另一隻 冇佢個隻咁坦

企鵝咬晒了?

我想要4星木盾

唉 垃圾game 唔睇攻略鬼知咩 已經食咗一個

原來又有新驚

GAME都未開始玩呀我

得兩隻火企鵝 照咬？

光暗4星咁易抽中咩,個隻又唔勁
加上都唔會刷40體關,唔洗埋

意思即係連第1次都唔使打?

唔洗轉啦,慳番啲肥,等抽火斧
借住好友英雄先啦

新手最需要做的2件事
(殘體注意)

一、迷宮速通3-3
基本認知：此遊戲所有地圖一但進入，掉落固定，退出進入都不會改變。
每一個迷宮都有1-3 個不等固定屬性、固定次要屬性的傳說裝備，全部拿到以後直接去下一層，然後快速到迷宮3-3 ，如果你刷不掉boss ，就先解鎖一些通道；然後每天就是把3-3 所有能走的全走一次以後，記住掉落藍、紫首飾，以及紫色裝備，然後用最節約的步數打掉這些怪獸，拿到最佳獎勵再出迷宮。
等你能刷3-3以後，迷宮幣就全部投入換取強化石，等待出一個你用的上的首飾，然後趕緊+15吧。

二、換競技場硬幣
10 月中旬出的競技場 兌換裝備以及5 星陣型兌換獎勵。所以新服玩家優先快速換取競技場 幣來兌換高級裝備先武裝你的主力，能加快你的遊玩進度和卡關的時間。

推薦遠征 313 白天可以3 小時收菜 1 小時4 個競技場 幣，晚上8 小時收菜，1 小時4 個，用10% 加成的4 個角色。每天收菜都是200 左右，加上自己打的 3-5 天就能換一件裝備。

等到你換完了競技場的裝備和陣型，就可以改為迷宮幣。

火瓜火斧一隻都冇

神角
岩岩打唔贏8-7 一抽到佢食企鵝拉條拉到對面唔洗郁

火瓜

抽到佢仲開心過抽到5星

火爪呀

我韓無打,個舊野唔岩用,個關又唔會無左
我都唔知個關有咩用
除左會跌覺醒紅色素材,因為勁難跌
好似困難先有,仲要唔一定跌

屌終於中啦

又一個歐洲人

你仲歐

歐得過你第一下單抽中木奶
祝你30抽好運

換個隻三星光輔助可唔可以代替奶 冇奶用

10抽水刺就咁玩算 不嬲非洲人
同隻3星火斧女 ...其他塞命主角同其他3星，定送隻火4星法

用住先

差7個好友就拎到隻4星木弓
求好友
國際服
ID: HHHHH4

有無奶先
火斧女正嘢
其他3星係咪火爪毒弓水刺先
4星火法收返埋

咁快手

瘋狂農

有無人連唔到SER?

瘋狂CONNECTING

呢隻算唔算 其他睇落冇乜邊隻岩使

抽300抽了

good luck

我地火狗們打算開個公會，預定你

想問係未斧女勁d

第20次 先出得第二次五星 開唔開好

有火斧開算啦,博唔過

來吧

木之葉忍村集合

KR難民集合

我都有D驚

淘寶有火拳加木奶賣，190人仔

得返10次，真係可能乜都無
反正你依隊HEA推圖都夠你換1900石嚟多廿抽，育成驚早啲開波好過啦

game已棄

開左了 依家563石25書簽

我都係第27抽先抽到第2隻5星
火斧唔小心洗左

冇得改名

話唔定遲下有

即係我個AC可以賣2舊水

刷左十幾次先中木奶+水刺

唔刷了 遲下再抽都會中

係幾平既

9-5尾王咩屬 有冇我知 唔想入到去先睇到剋屬

十幾次就有，小心比人屌

記得有次30抽出成7 8隻5星 冇一隻開得過

未見到有3 5星賣 湯巴個ac好值錢

我岩岩都係

集合

係咪有得解綁，想賣

仲有10幾日就一年 棄得

木奶水刺值幾錢

唔見有

之前見木奶水初始8591賣2500台
但個死人名

咁歐不如抽埋暗拳先賣

387日

光暗抽依啲天選之人點輪到我

最醒係你，KR依家真係

個個post都係你地

棄KR保平安
利申：HEA玩

好彩無再玩

都唔錯呀，見住課長們大戰

有木奶,水刺,火斧都打得好吃力

之前見你地睹專已經覺得好癲

推推，競技場幣真係好緊要

無玩好耐，呢隻點？

還有毒弓

唔賭唔知時運高
唔賭唔知身體好

肉腸巴，還好嗎

好撚正呀
最鍾意佢啲 3、4星都有用，唔會話5星>>>>>3星咁
最正係啲囡囡呀 ，動畫

又無邊隻又大波又勁，今晚刷吓

係咪已經有國服公會

大家用葉買啲咩

體

不過未岀

隻眼鏡娘D動畫好正

我頂唔順國服咁LAG
玩亞服算

國服嘅巴打 加加好友
ID：黑到無朋友

依家好似無啦

都仲有少少LAG

大波有 ，蘿莉有 ，乜撚都有正呀

5星就專注木奶先 ，有佢+啲3星都夠過10-10

如果抽唔到5星木奶，有以下兩隻4星火奶/水奶都可以一戰
聽聞火奶係應用上仲好過木奶

好用嘅盾就5星水盾一隻(男人 )

4星木盾一隻

依隻3星個人認為係必備必練，一刀拉起成隊行動值，波波又大
唔練點對得住自己

3星三戰神

一：毒弓玩%數 ，靠佢毒鳩死晒ON9BOSS

二：火爪，極似LOL Annie 4攻2暴，簡單暴力
畀你見識咩叫3星>>>>>>>>>>5星

三：暗槍(強烈懷疑人設條友睇過鬼父 )
依隻普池唔會抽到嘅，同埋靠任務可以取得，見啲大佬介紹又係3星正嘢，同技能有動畫

基本上我講嘅都係好表面，想深入了解可以去睇返第一頁啲網

而抽抽分兩種，睇你想單5星定雙5星
一開始可以試下刷雙5嘅，但如果刷咗陣都未掂就不如快手單木奶開GAME好過，依隻仲育成過KR

頭七抽：(如果單5星開波就可以唔使頭七抽，直接到1-10玩300抽，因為單抽100石，儲夠950可以換十次單抽+送3隻企鵝你咬下 )
1-4=信箱4抽(20個書籤，5個書籤為1抽)+300石(100石=5個書籤)

頭七抽你覺得OK(最好緊係中木奶，或者中3星拉條斧/3星毒弓，因為片中嘅3星正太同3星水刺都可以靠好感取得)

咁就打埋落1-10

300抽：
完咗1-10會畀你任你抽30次10連，但如果中途鎖咗就無得再抽
洗咗就洗咗，無得留
好運起上嚟300抽會中到木奶，但衰起上嚟可以0五星

++
ID:薯丸

暗槍好正

隻GAME係咪得單抽無十抽

唔該, 想問下呢段點解

應該係啦

屌 咁真係隨時十抽全神器

正還正，咁長咪鬼quote

試過有次十連2隻英仲要重覆，即刻屌咗出聲
啲神器仲要出嚟出去都係得垃圾3星

無火斧呀

閪婆捷娜抽到S都仲未抽到一隻毒弓

加油呀

抽到S

9-5 已經打唔郁 d怪硬到傻

咩隊

有冇高lv水刺巴打可以比我抱下大腿
ID: f4fa

如果4星同3星 隻3星評價高四星少少 咁用邊隻好

木奶 40+火斧 35+木劍 33+火盾40
9-5 係水boss
我有木弓, 但唔明白點用黎推圖 因為會比人秒

3星加速斧好用到痴線 假3星真5星

仲要好J

國服 加好友
ID: sakuratzu

新手入門 - 首抽抽乜篇
(By 薯九)18/11/11

5星就專注木奶先 ，有佢+啲3星都夠過10-10

如果抽唔到5星木奶，有以下兩隻4星火奶/水奶都可以一戰
聽聞火奶係應用上仲好過木奶

好用嘅盾就5星水盾一隻(男人 )

4星木盾一隻

依隻3星個人認為係必備必練，一刀拉起成隊行動值，波波又大
唔練點對得住自己

3星三戰神

一：毒弓玩%數 ，靠佢毒鳩死晒ON9BOSS

二：火爪，極似LOL Annie 4攻2暴，簡單暴力
畀你見識咩叫3星>>>>>>>>>>5星

三：暗槍(強烈懷疑人設條友睇過鬼父 )
依隻普池唔會抽到嘅，同埋靠任務可以取得，見啲大佬介紹又係3星正嘢，同技能有動畫

基本上我講嘅都係好表面，想深入了解可以以下網站了解更多

LIHKG會腸巴
可唔可以kick 廢青J
加返aybufaqnzted
買左個水刺火斧帳

你好似變左會長.....

開咗LIHKG 未滿

請求支援初期最好揀最低級嗰款石 互相捐黎捐去賺勳章
仲有捐錢同蛋都會有章

聖域個派遣隊伍有冇得加多過兩隊？

點解會變左我 唔係你開架咩

申左 黑到無朋友

已申 濱崎步

捐哂成副身家先

呢條女好冇用定用三星木斧加攻

亞服 LIHKG 收人
有冇長玩巴打想入

有冇片有水刺天花板睇
上網睇好似唔見有人用

新手入門 - 首抽點抽篇
(By 薯九)18/11/11
抽抽分兩種，問下自己想刷單5星定多5星先
如果只係單5星嘅，請睇300抽
(單5星開波就唔使頭七抽，直接到1-10玩300抽，因為單抽100石，儲夠950可以換十次單抽+送3隻企鵝你咬下 )
如果係多5星嘅，請睇頭八抽

頭八抽
多五星一共分兩個階段頭八抽+300抽
首先要靠頭8抽(每日免費單抽+信箱拎4單抽+300石)
但如果刷咗陣都未掂就不如快手單木奶開GAME好過

推到1-4開咗召喚後去信箱拎4抽(20個書籤，5個書籤為1抽)+300石(100石=5個書籤)
頭8抽你覺得OK(最好緊係中木奶，因為有UP，當然你中咗其他5星都可以去，因為出無UP嘅5星機率係=0.45%，平均無UP嘅每隻5星係0.02647%，或者新手入門 - 首抽抽乜篇提及到嘅4星火奶水奶/4星木盾/3星火斧/3星毒弓/3星火爪等)
頭八抽合格後，可推主線到1-10進行300抽

300抽
完咗1-10會畀你任你抽30次10連

抽完後

唔啱就繼續【??/30 再度召喚】，而??就係你抽嘅第幾次
啱嘅就右邊【確定召喚】，鎖咗就無得再抽
但你撳完之後系統都會再問多你一次，所以睇清楚唔怕撳錯

如果你唔肯定係洗定鎖，可以撳左下角返回出返去，唔使怕系統洗咗
因為只要你一日未鎖同未洗，佢都會KEEP返依十抽嘅結果畀你

好運起上嚟300抽會中到木奶，但衰起上嚟可以0五星
到最後30/30嘅時候，你唔會再有得洗，因為只會得返鎖依個結果

ID貪心的小狗

評價得A

加左

有個小技巧
巴打可以加個副AC入團 之後無限捐贈支援比主AC
唔要既AC可以捐哂所有野先離團

我去左國服啦

lm

有冇用

以我理解：
升到313

之後日頭你得閒嘅就揀每3小時收成一次嘅，咁平均每1小時會有4個征服點數(即係競技場幣)

而夜晚你唔得閒撳嘅話就揀每8小時收成一次嘅，咁平均都係每1小時會有4個征服點數

用埋4個10%加成角色，咁每日收成會有200個征服點數左右
加埋自己打嘅，大約3-5日就可以換一件裝備
一件裝備係1200征服點數

有錯請屌

有冇人亞服係咁connecting

升城既設備果粒水晶點拎

你地儲夠950石之後會繼續抽木奶定抽普通pool

國服見到有人有龍戰

每章S6，地圖會寫到明有依粒嘢

唔該哂

EM....下便果隻?
唔係木劍咩

有木奶仲抽乜鬼木奶
你如果依家個陣夠打就儲住先

抽左4下

客咩氣

歐洲人

留住唔抽了

卡左係9-2隻boss
主力三隻火屬比佢克哂
仲要隻仆街係咁開盾 好難打

明了THX湯丸巴

9章同10章都有兩關好難

冇奶用呀 有火斧水刺都冇用

首抽中隻克勞烏 勁嗎
叫水盾？

依隻谷盡佢,一招殺到人,開2技,其實都唔差
不過用途唔多

睇巴哈D人話都可以靠佢一帶3

走啦,我唔想攪大佢

用住任務送嘅3星光正太先啦~

隻4星木奶好屈WO,招2技+80%速同補血仲得2R CD

爬左文 原來係必要抽既怪

成隊火屬，打到後期應該死得

300抽如果一野中幾隻5星 確定左結果就無得抽嫁啦？

前期PVP唔洗用補,推圖咪借好友先
依家UP緊,仲有機會抽到,湯巴就係例子

唔會有幾隻出現嘅機率

放心 唔會一野出幾隻 出一隻比你已經要還神

有機會一野中幾隻我會post上黎

有愛怕什麼

前期我覺得好用過木奶,不過後期BOSS有狀態
有啲仆街到偷BUFF,
但係無依兩個情況會穩過木奶
二技仲會拉條

咁你唔洗上POST都得 因為無可能

我覺得同水刺有段距離
利申用緊

拉自己條變到3技好快又出到

正常呀 佢要靠1/3技殺人先開到AOE

睇字應該好難

d後備角都係火屬為主，未抽到毒弓

加油，我信你實抽到

前期點先有多D肥

無你咁歐 就黎成隊5星

國際服好撚lag 刷到水刺都疾到唔想玩

有隻好似比較小人留意
4星木刺席德PVP好撚勁

等佢整,我玩韓果時,有問題佢修得好快

9點就唔畀人打pvp
啱啱先打到2000分

有冇人用緊呢隻野 好唔好用

訪客登入點綁定個ac?

改個名做湯神即刻中木奶

原來升技 招技動畫會有少少唔同

屌你唔撚係掛

設定

水盾 — 泰溫

(評論徵求中)
鳶輕風
5星水坦（泰雲） 用下來的感覺：
這貨不是個合格的能保護隊友的坦克，卻是個好的隊伍輸出輔助。
（2技能幫1個隊友加攻 加爆） 3技能 給敵人上減防；1技能削減對面有益BUFF)。
如果隊伍裡有超級打手+超級坦克，這隻可以讓隊伍推進速度大增，
但如果隊伍缺坦，這隻真心不合格。
(輔助加速坦)

銀光傳承石點拿

每章S6，地圖會寫到明

聖域升咩先好

眼殘睇錯，當我無答過

10-9好難抵

聖域升級推薦(殘體注意)

湯丸兄知唔知點拿

好難刷

真係會睇到頭痛

首抽得隻火斧 應否重刷？

解任務/傳送3星以上既角色

想問大家宜家用緊咩坦？

一直用四星水坦打到第八章吃力到呢

男定女坦先

妳究竟仲要死幾多次

女，出大招有天使翼個位

無用坦住

星期五申請2會無加到我 遲過我個FD批左

亞服仲有無會

你咩名

女果隻...唔識用

四季

你再申請ReBirth，請問你朋友ID叫咩名

我一直都係木奶擺頭，冇用過坦

申左rebirth

過黎報到

無火斧用隻木狼都OK喎
係樣衰左D

原來有緊急任可以打

囡囡先係一切

屌，我用左咁多資源落隻女水盾度原來廢，換左隻大波龍女上佢個位即時順手勁多。

最強起手
5星暗拳

on9

你地齊腳後仲有無心思思想抽野？

我想抽亞敏但抽唔到

痴線9-2 隻boss 又硬又痛咩鬼事，點打。。。

練得太多火屬冇木屬坦卡卡地

換左50個書籤但未抽

我發覺呢隻根本係韓國版fgo黎，不過好玩好多咁解

係邊隻
有冇圖

我都想入 仲有無位

有，自申，留名

因為我今日踢左三個

毒弓真係玩晒

申了 Tinn

想輕課 課咩最好

如果水刺要出闇屬 個角色會係點

又可以破防又可以暈，最重要係大波呀。

an轉ios會唔會無哂石

啲片同字幕無得飛刷得好撚慢

公平咩

唔會，我s9+無電就會用iphone玩，只要唔係同時登入就得。

咁轉過去拎事前先

4星都唔易有

想要大波女角呀 係咁出d男人比我

刷完首抽係咪留石等光暗pool
係咪打完10-10先有

光暗中三星和尚

光暗pool用另一種石

好多KR巴打
有冇人用IOS 入唔到GAME, 登入冇反應

你留既石係抽唔到光暗pool

抽光暗pool係普池抽廿次送個粒黃色傳承石再用六粒換抽個舊野（好似係）

刷左2日頭8抽都無5星就單5星開局算
諗住同木奶無緣個時亂抽covenant pool就出
正式棄KR

睇完呢個post我都中左

中咩

姐係有石就抽佢老尾?

優芬尼

夠打可以等韓國個隻龍女限定先抽。

不過呢隻Game五星機率得1%而且官方成日調整。

有鍾龍既角咪抽囉，都唔會廢得去邊。

冇記錯動畫可以飛
睇巴話寫
動畫可以skip的，把files/data.unpacked/cinema文件夾改名就可以了
自己試過Work 飛左刷首抽兩段動畫

我就咁cinema 資料夾檔名轉做cinema_2 首抽就唔洗再睇動畫

sorry 我ios

卡7-6係咪正常 次次都差小小

我都有依隻 pvp先手開暈技可以counter一堆得隻水刺勁既隊

依隻正到仆街

原來可以跳關直接打第十章

今日進度由第4章玩到第6章
又係時候訓教返工再玩(抽)

成40幾LV點跳

9-2隻boss剋屬唔夠打
跳去打第10章都算輕鬆

可以跳架咩

每日D體拎去做咩比較好
依家仲有成3個40體係信箱

打第一章去城上面個S線 去完就會跳到第十章

有d想重刷

跳到10-10 打完可以抽光暗？

亞服 2級公會LIHKG 收人
仲有位 有冇長玩巴打入

唔清楚
而家先打到10-7

打得完就有得抽，好似係

歐洲結都要重刷

個兩隻5星好廢

請問下你地人蔘俾左邊隻角色食

首抽系統自動名 Ivyryj已申
如果另一個AC冇抽中其他正野既話
暫時都應該主玩(Hea玩)呢個

申請咗國服公會LIHKG
ID:Kalcium

由朝早消體到依家終於完諗住訓
啱啱先見到活動入面仲有體力可以收
放係信箱唔搞佢住了

放棄咗，好撚難刷，下隻驚再見

活動邊到有得禁

G巴
呢隻GAME玩3星架
啲三星仲勁過某啲5星

3000石冇5星 又可以重刷了

右上果格活動到

其實呢隻驚啲5星係光暗嗰啲先冇得代替
所以無課之後都係用啲3,4星做主力

某幾隻3星升到上4星已經同D5星一樣咁好打

仲要有啲3星係唔可以冇
前期例如毒弓推主線同之後打啲厚血王
火斧,光正太就玩到爆機都好有用

條片用3隻3星同1隻4星已經都可以auto第十層裝備關
花時間玩嘅話淨係3,4星都夠你打爆全部單機content
不過打pvp就另一回事

仆街無4星正太

木奶都廢

隻水戰同木刺廢

用呢隊玩到第8章已經卡死咗
所以石拎曬黎抽，都至少50抽了，結果得一張4星
隻男主又卡40lv，輸出得隻女版桐人
Feel到短時間內唔會有進步
係咪要重新玩過？

主角都算廢,掟佢走啦

走男豬，換木奶上前，放隻3星光正太落去

補師做坦真係第一次見
不過我隻正太冇練過，點練最快？

依隻GAME嘅補D防都高 做坦都得

我都爆死左 已重玩

依隻都幾大力
啲技係回隊伍血
可以當埋奶咁用
重點係有白滑美腿

國際ser有冇公會入

抽多左隻木奶係咪應該等突果陣食

9-10 打唔郁

忍唔住課咗個召喚pack... 乜都冇

我想要五星女角呀

刷錯國際ser，火坦木奶，換亞洲ser 頭8抽木奶就得

求入公會x2

3星都唔見有，洗果30次可以9個神1隻3星

弘群ws 已申

刷左幾日都冇單5星

我又招下先
亞服 3lv 公會 連登聯盟 招巴打, 有2個位
公會每日都會開exp buff

已申 RanDzz

都係1-10抽完之後入GAME算啦

反正都唔會抽到

8-7渣 10-10邊有可能用呢個陣容打得過

頭幾抽目標放係火爪火斧毒弓就得

我卡緊9-5
但係直接行地圖1去10-4又打得過

呢到又見到你

打左幾十場4-8都無一粒小太陽獎章

4-9多D怪

收左
差有一個位
尋日係咪有個巴打要24後先入得?

ss級隻木弓用到後期都幾廢,定我唔識用

3個10連都冇5星人

終於打爆10-10

係呀

屌CAP慢咗

岩岩發現 原來第2次退公會係要48小時
即係要等多日

我都好耐無抽過角色 出極都係禮裝

打完10-10抽到隻4星男槍手
想要女女呀

係入就等埋巴打你聽日
你id係乜

過完10-10中隻三星

課左升級包 退左款 唔知會唔會比人ban AC

巴打仲有無位
如無位我排定隊先
ID:Lias20

屌,我都係依隻,我數過4星有8隻勁,咁都唔中好野

練緊異世界魔王召喚術隻大奶弓

無問題

連登有愛

ID:

台仔又話個POOL得4 5星

3* 70%
4*27.5%
5*2.5%

留左位俾你

亞服LIHKG有位
有冇長玩巴打想入

邊個同你講拖出去打啦

申請左
ID:弘群ws
求加

光暗評價邊度有得睇？

收左 仲有冇其他巴打想入

我想入呀
ID: Hinson

我見到full 左既

我踢人 唔見你申請wo 亞服

申左 ID 鷲哥R

亞服 LIHKG既巴打
記得㩒一㩒騎士團出席 出席人數夠十個有獎勵架

又真係幾似

Full左申請唔到

國服 LIHKGUILD 收人

已申 id:佟渟a

想問如果唔爆石打pvp 最終係咪都會上到5千分個區

兩個活動中止左係玩法

應該係,我韓服個個星期最高都係53XX
你夠勁就上到
每次結算完都會5XXX跌落5000,4XXX跌落4000

啲人爆哂石衝上去 但係排名獎只係多我400石左右 咁不如打下npc一日已經有2x-30石 衝上去真係只係拎牌

9月pvp角色使用統計 點解唔見MK水盾
殘體注意

木刺pvp唔廢
大力又快

pvp 佢爆發力係幾勁 但靠佢推圖真係好難觸發到2技招被動

入公會有咩好處?

10抽
9神器1木弓

光正太酒館點開？

每個月多隻4星肥 4個升技種子 少量覺醒料
+10% exp buff

點先有多d企鵝

亞服仲有無公會有空位？

因為9月既時候佢未出囉

有冇公會收新手?

排個隊先

ID:懶魚子

岩岩申左
ID:懶魚子

好難掛肥阿

巴打已經打爆左1010?

入左個會叫lihkg

多多指教

Id: wxsxb

國服有冇會入

等等 有位我就順住加

多多指教巴打 記得㩒出席同貢獻

我都卡緊9-5 痴線 好難打 王隔離既水晶硬到呢

飛左佢 家陣到卡10-7

多謝巴打提醒 原來呢隻驚可以skip 直接去10章
我仲以為會卡到天荒地老添

暫時留左個位俾 人誰無過巴打
或者睇下其他巴打公會有無位
公會聽日應該升lv,到時會有位收人

9-5果兩隻法師真係好ON9
起碼要秒是但一隻先

過左10-10未 我仲未打得死隻水坦

8 、加公會有什麼用

每天都有各種獎勵加成，偶爾開個寶箱，最明顯就是經驗加成，其次就是各種任務給的公會幣，你可以買限購物品和你需要的東西。另外還可在在公會內相互兌換材料。

你係Game度撳一下好過你問問問

求公會 國服

抽唔到火斧得木狼

開始唔夠體力用

請教下巴打隻火斧用咩神器好

300抽中賽茲 終於開得

依家卡10-2
戰力唔夠 要再農下

Btw 巴打你已經過左10-10 但9-5仲卡住？

我諗緊係咪應該拎D銀狼比拉條女升5星先

但係又好似好哂野咁夾硬谷一隻上5星(用銀狼喂金狼)

而已人地建議銀狼本身就可以練到4星先用

銀同金有咩分別

洗唔洗轉走木刺入番毒弓落去

嘩,屌4隻5*
毒弓FOR打塔同裝
唔係推圖同PVP,睇你需要做咩

打覺醒佢應該都有用？ 覺醒打到第6已經唔夠打

打BOSS都岩用,隻3星光補都要升

光補？

國際服有公會嗎

小弟 ID 花公子

3技加攻防果隻艾爾森

依家推到6圖應該未有住

4 5星

得一隻S S

課咗幾多

無課

咁歐洲 打到10-10抽光暗未

未呀 依家先6圖 都未知點先升得快d角 隻火法都未算升得切

太多5星

多到升唔曬真係幸福

棄左韓服,想刷多個國服帳
不過真係好難刷,已經難出5仲成日出神器

依加中4星都難

係咪國際服最多巴打

唔好講5星 我連d3星都未升得哂

4星係300抽入面出得最多次

不要再說了，1-10之後要打到6圖先抽到4星角

偷雞打10-10贏左有無光暗抽？

6圖好快姐

偷雞打好似唔會送1抽畀你
但係可以課金抽爆佢
人稱課長首抽

係喎,應該無,個成就要順住解

有火斧係咪用火奶好喲

有冇人知寂靜迴廊係邊 想拎光正太

升lv地獄

迷宮

我依家係6圖都卡卡地

你都卡

卡呀屌 隻game唔係5星大哂架

我都卡 係咪要打討伐

應該要刷料整裝

依加仲係用t2裝

我都係 有幾件t3 同埋紅飾

新手留名
我想問5星水龍女係咪己經刷唔出了？

得韓服有

有排搞

可惜 睇唔明泡文只好放棄 定我玩KR都可以用中文？

好似用到中文，但韓服應該比較少人玩

亞服 有無公會收人？

ReBirth -1

要加留名自申

又踢左一個 -2

加左

ID: Hinson

event死左

國服都有,不過30次十連果到好似唔會出

唔知開唔開好，雖然仲有20幾次可以試，請教一下開中4&5星機率其實高唔高

好似有巴打試過1次都唔中
正常最小點都會中2,3次5星角

id:分分分妹
已申

有咩 我睇掉落表唔覺有

已申
epic9i3b

一開始睇都無,好似係之後加左依家有
借好友我都有借過

自膠,我睇錯左木龍女

水龍女唔係限定角嚟咩
得泡服有限定池

請問大家係玩亞服定全球服

冇咩所謂 國際服人多啲 不過要留意換日時間係夜晚6點

thx 試下先

點解路人幫手會有水龍女

上面解釋左 睇錯左做木龍女
不過兩個都正

龍女好撚大波

聖域暫時係15/16唔知點升好
升精靈森3個位開哂就一定, 但開唔開上級企鵝機率係問題
感覺上企鵝以前期黎計冇咩用咁 12個鐘先得一隻

之後爬文話指揮總部開到3/1/3 提早拎多D古幣換T2-5箱同PVP點換一套裝

但假如卡關唔夠打D人又話要砌裝去鋼鐵升中間搏傳說機率

利申暫時精靈之森3/3/0 指揮總部1/1/1
中間心1/1/0可以由佢掛12個鐘 鋼鐵冇升過

考慮打算精靈之森上級企鵝機率轉哂去指揮總部度掛機換裝換古幣

全部去哂拎獅子

其實我前面有覆過
精森開曬3個位整幻影,企鵝完全唔會用到
古幣超重要,早升早享受
之後再升裝備

死ser

企鵝點解唔會用到 我係咁生企鵝

亞服新手
好想入公會

唔係完全既,除非你急升,同埋換企鵝個道具唔多
你唔夠升星肥,9成用曬去換幻影
升LV既你刷覺醒素材同埋2星怪個時帶就得

都係推到去10-10先再搞

2黎升爆左2星肥既機率都唔高,3星我未見過
EXP唔知佢點計
我韓打3-S2有2500,國服得900
可能越高LV/推得越遠EXP越早掛

信韓服巴打 整做指揮總部3/1/3 訓教掛機用6+8
平日得閒就用短時間

依到唔太明 姐係兩邊D經唔係一樣？

YES,原因無研究,唔知邊到既加乘,可能同個人LV有關

會唔會韓版你刷Hard 國服刷easy
同埋2隻max lv帶2隻 同4隻冇max lv既exp都唔同

屌6-10唔夠打

屌你終於打劇

屌你終於打贏

10-10？

9－5

打到7-2開始好吃力

6-10 比隻BOSS個兩隻兵屈死

其實用光補3技加攻防,火斧破防拉條,加隻大大力打手
因應唔同BOSS借好友已經易打好多

我用木奶，5星火斧，4星火刺，毒弓，助人木奶過
依加開始難打了

隻火斧仲係4星

你個隻3星火斧？

好勁

岩岩過左6-10

靠人地隻水刺 隻木刺同水戰好快變灰

木刺好難用

睇左評價 前期新手用佢真係無咁好 依家可能換番火法入去 火法評價話推圖都OK

火法

3星火斧你俾速裝佢根本已經好易玩

過完10-10又重置左重新玩過刷首抽

火法好似鋼鍊個上校咁啪手指出火

下

玩到宜家已經100抽

總共有五隻五星，一張五星禮裝。

抽唔到亞敏。

課左500左右。

好正

500 係買咩禮包？

不過佢得24lv 打7圖唔知會唔會好易變灰

開局300抽冇5星都唔出奇

但係你100抽5隻5星
到底要幾歐先得

新手呀，樹葉呀，迎新呀個類

以為你責召喚卷抽野

我有兩隻係首抽加300抽。

歐到

太低lv

我岩岩想買，見google play有優惠，但我唔記得帶提款卡

google play有咩優惠

申請左連登聯盟
ID: 凱旋

OK買500至1800蚊禮品卡多10％

屌 搞到我都想課 不過未過10-10唔課住

個優惠去到21號，慢慢都未遲，話唔定到個日大家都棄左驚呢

21號咁到時睇下點先

刷S8-6刷到好眼訓 幾時先夠20隻4星白獅
auto又唔識執寶箱 想話開住完全唔理佢又唔得

唔見左AC 買左個月包 冇save ac
sd左email唔知拎唔拎得返

仲要冇auto入關

爆左box 你地會點做 有d重覆3星英自食定賣左佢好

大佬咁快課咗金

未到6-1 就卡左 得木奶

9-10卡左點搞

好多歐洲人

湯丸加左我了

第一日玩

有露娜既,國服真係有,得你玩錯韓服

發覺英配比起韓配都幾差下...
可能因為國際服開左無耐未做得最好

韓服？

是但啦都係諗住單機玩

韓服黎？！

Yes
我見第一 頁寫得韓服先有龍女先買

屌你老未,雙5

屌你老未雙火拳

你抽咗幾多抽中

仲未刷到？

姬巴我申咗公會了
ID:薯丸

王身邊個三條友又痛到死又硬到pk點打

你個死人名

3星有咩

我刷多個帳玩
可唔可以留比暗拳食,我覺得佢暗示我光暗會抽到暗拳

要養咁多肥，遲早都要買位

愈黎愈難打

比佢抽到要擺佢係第一頁

公開處刑

見你有隻毒弓
有無埋火斧
片入面隻光正太同水刺都係靠任務可以取得

唔玥啦再刷,火拳唔勁

有呀

快啲加我入公會先，想要10%經刷肥
ID:薯丸

屌刷下討伐打裝先

20抽無5星 咁難中

咁練起佢哋啦，包你唔會6-1就卡咗先
記得升LV同覺醒

ok thanks

有2張4星已經要還神

啲垃圾3星係咪可以用黎升星

好撚提子
光大波妹

唔中神器我當贏咗

係咁中神器

依隻驚會平衡，有好多所謂嘅垃圾3星無啦啦會變勁
如果你好肯定佢勁到識飛你都唔會練佢，咁你就用嚟升星啦

你地唔好咁啦,勁既4星,5星神器好重要
當然垃圾神器我都會屌曬鬼

D神器點樣可以升級

仲要+3

我有張3星神器抽到+8

食白狼好似有啲晒

就係中嚟中去都係垃圾神器嘛

白狼唔係垃圾3星

有無人課788個禮包2？個4,5星必中率係點

邊張先，3星神器都正嘢嘅
BTW痴鬼線

好似話85%4星 15%5星

[韓文+好長]入面有介紹好用4星神器同識合同角色

咁睇怕都係必中4星

升咗3次技姐

好撚想要

其實都係食到lv3姐

食3星同埋有一個道具FOR升神器EXP,個樣係舊石咁中間有個十字

每個月買一包其實幾抵

個788禮包係咪每次買都有張抽卷？

心思思想課

應該係一個月一次

藍B唔好CLS 啦

啲加星係點練
強化技能？

d普通3星角已經差唔多中曬

每個月第一次買788都會送一張卷
我都有D想買

咁快

課

我都未過10-10 過埋先

個3個新手包課曬

我未課呀

我都睇埋10-10先，話唔定中暗拳呢

我都係咁話 一齊中

唔中就一齊課

我788果張中木刺

你打到邊呀 我打到7圖咋 已經卡卡地

深色星係覺醒
+幾就係升技

打到7-4

覺醒要自食？定係升滿就覺到

利申仲刷緊30次，想問定先

自食係問陣容,升星先食都開到
覺醒係打素材道具開

但升技要點升

我打緊龍整裝

感激

左下英雄->強行技能

D料要點先有 覺醒個到又有兩種料唔知點打

活動換OR刷關,好難跌

個個咩太陽乜乜打極都無

想問下 個名隔離橙色+數字係代表食左人參升技既次數？

換走木刺入火法 再加火斧速裝 推圖順左

當我無講過

推順左........8分鐘

我推到7-6，就黎不行了

清到第8章,目標抽多下光暗

我都係7-6 比人秒

打4-9 U型咁行 打左15場到出左

你地係咪無用光正太?

無 無位擺佢

我落3星毒刺+木弓+火斧+木奶
最重要都係配隻好友40LV以上水刺
呢隊打爆晒9-10章

毒刺係邊隻

打小太陽金幣換到嗰隻

隻火斧係3星嗰隻加速斧

萬能KEY點都要升,加攻防打人多一半扣又小一半差好遠
遲早都要幫佢含
不過光覺醒素材關左覺唔到住lu

D素材關一場得3,4粒

3-1個點先拎到最尾個粒星

要更快衝等可以選擇一場40體的裂縫關卡（一天只能入場三次，共五關)，裂縫關卡前置作業要該張地圖星星成就吃滿(不一定全三星)
邊度有得打？

點解你地玩得咁快。我打到5己經卡關

THX巴打 試下先

好彩一早幫咗光正太含好含滿

你隻隻都升得咁快

升到一殼眼淚嗰時你唔知啫

10-6又卡關，Auto緊打魔像

In 湯丸 We Trust

比8-7關個死o靚仔一下秒成隊
又無敵又盛點搞

裂縫關卡係咩來

國際服LIHKG有4個位

請求支援初期最好揀最低級嗰款石 互相捐黎捐去賺勳章
同埋捐錢同蛋都會有章

異界之隙
地圖3S 5S 8S

見人請求上級真係
自己都唔夠使點捐

催化劑【小太陽獎章】取得

點解你地個個都刷依粒野?

要拎隻角嘛

活動三姐妹要溝光正太、水毒刺、4星木弓
雖然個活動依家收埋咗 ，聽聞15號會開返

原來係咁呀.....我想講呢.....
推到唔知邊到,教學會比一粒你

係咩

我仲以為個活動完左

推到第9章都無

玩韓服嗰陣對依樣野有好深體會 個個乞埋哂啲狼牙 龍爪
根本自己都冇乜 其實捐野都只不過求賺勳章

有冇同好

屌木刺個設定 要加速先打大力D 我比左4件攻裝佢

有 我都用緊佢

出技托眼鏡個下J撚死

用佢開局

男主都上埋5星 隻黑狼同金銀狼有冇咩唔同其實

銀狼一拎2星MAX 金狼3星 黑狼4星 好似係咁

我無坦 男主角其實幾好用

我都係刷佢開局

什麼木奶只是浮雲，真愛才是永恆

原來隻狠D色係跟星數 我以為唔同D

抽埋綺世可以HI孖妹

原來都咁多人用

屌

點解太陽沙漠要經微風平原過咁on9?明明d怪仲低lv

google 完全冇人講佢咁

巴哈首抽個篇野話佢無咩用

最後 木奶 火斧 3星火斧 毒弓開到局

妖 你咪一樣

開唔開得？

火斧勁 不過最好有多隻木奶

湯巴係咪你負責開POST？

想問點解pvp水刺打到對面上咗回唔到血嘅debuff, 但對面隻木奶出單體回復一樣補到debuff果隻嘅血？ 有bug?
木奶大招可以解debuff補到都冇問題，但細技點解又補到...

可以，我一次過放埋第一頁啲嘢

木奶3技清DEBUFF

184000=單抽

睇錯,原來你問單體,咁唔知了

點解我睇嗰篇話佢好用嘅

佢冇用3技，直接2技補，肯定debuff咗

好似有神器係50%解debuff
可能咁岩觸發左

我睇個個咁講
水鐮刀開局的 就真的不太好用 屬前中期吧 技能需配合
出血後面基本上都不太好上 也就打9圖時跟毒弓配合能打出好傷害 我個人打5分吧...
(dot流血/穿透)

有好過無

5S張圖要點開

中上,但係打5分
拎PVP講,前期天下武功唯快不破
如果你快過對面隻水刺,佢2技打到50%血以下補普功
基本死硬,對面無左隻刺威脅大減,下ROUND3技穿透又一隻,88
佢唔差得過水刺好多

不嬲都唔理果d鳩up

最衰隻game唔show每招技幾%dmg

係 想睇下點先堆勁D隻木刺都唔得

我係3S過去太陽沙漠

我打哂左3S 但去太陽沙漠無野比我打

你試下撳5S第一章地圖，佢會話你聽差啲咩

佢叫我打左5S2先